如果發現另一半玩交友app可以點算

唔知佢係純粹識人定有約炮

擺上連登

係個交友app開個假acc溝佢

發現另一半玩 已變ex
睇路啦